所有抽閱文既都係支那人

建國後清算

傻鳩唔中喺到發癲

Agger 聽日沽空閱文
如果有得沽

agger
建國後執左肛交所